10月3日 光復始創 第二擊!!!

上一次係始創唱國歌好成功！
感激成班手足一齊係始創對住啲藍屍鋪頭唱國歌同叫口號!
但係。。。
一次係唔夠㗎!

嚟緊我哋將會喺10月3日再encore一次!

全班一齊再次返黎始創

繼。續。唱。國。歌。呀!!!!!!!

大家可以既話，推上熱門。

10月3號，光復始創!

呀～～～～～～～～～死黑警～～～～～～～～～

自推加求推
上熱門呀屌你

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

推11

推12

推13

推

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

只要一日有長腿絲打我都會出黎陪你唱落去